有冇睇過軍販呢套動漫

真係好撚jeng
特別係koko同埋約拿
我成日FF佢地玩姊弟戀
或者koko同法爾梅搞les
魯茲同koko呢pair我都好ok
koko同Kasper玩兄妹play
koko同R

同埋我覺得成套動漫嘅設定好撚正

睇哂普通
不過有個阿伯介紹我睇黑礁 佢話仲正

有啲似 嘗試睇過 我覺得畫質唔太優 可能因為太舊

好睇
好希望作者可以畫續集

鐘意呢套同黑礁
但真心唔Like黑礁男主

有同一世界觀，strike246

thx
陣間搵下

個設定同世界觀好正 可惜唔會有續集

I'm in love with the koko (koko, koko)
I'm in love with the koko (koko,koko)
I got it for the low low
I'm in love with the koko (koko,koko)

啲記憶返曬 真係J到喊